與梁志祥同被「起底」 周浩鼎促警調查：禍不及妻兒

民建聯立法會議員周浩鼎表示，昨晚有Telegram群組將他和妻子的身分證號碼等個人資料公開，已向警方報案，要求警方嚴肅跟進，盡快展開刑事調查，將起底者繩之於法。他嚴厲譴責有關惡行，又指強調「禍不及妻兒」，批評將其家人一同起底最為缺德。

民建聯立法會議員梁志祥說，自己的住址、電話、家人姓名等亦被公開，該黨元朗和屯門的社區主任也遭不同程度的起底。他強調違法者要受到應有懲罰，希望不要再作無聊和傷害他人的起底。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1765642/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E8%88%87%E6%A2%81%E5%BF%97%E7%A5%A5%E5%90%8C%E8%A2%AB-%E8%B5%B7%E5%BA%95-%E5%91%A8%E6%B5%A9%E9%BC%8E%E4%BF%83%E8%AD%A6%E8%AA%BF%E6%9F%A5-%E7%A6%8D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E5%A6%BB%E5%85%92

吓 佢地主人共產黨仲鐘意禍及妻兒喎 幾時同共產黨講禍不及妻兒？

即係認自己闖左禍？

睇錯羅志祥

你地製造恐襲同多次帶黑黑鬧事

照香港警察對付疑犯既標準對佢地就岩

一定要依法施政

咁呢個網嘅負責人拉咗未?

禍不及妻兒

原來自己都知既

禍必及妻兒

共產党教我地禍必及妻兒嫁喎

𡃁坤: 出嚟行 講口齒既 話左冚家產就要冚家產

劉霞問周浩鼎她是甚麼

無人話你有錯喎
唔俾你老婆有錯得罪人㗎？

死全家係必需的

藍絲黑警一向雙重標準

咁點解佢被人軟禁咗7年?

與人鬥 與天鬥 與地鬥
其樂無窮

你哋自己唔放過人先

呢個咩亞洲舞王又要食女又要驚比人知

乜你都知道幫共產黨做狗係禍

梁志祥喎

小豬
男人老狗改個咁既名

周浩鼎反共